廢老公然係地鐵站

本身我對老人家唔太反感
但竟驚見有名老人公然係地鐵入面剪指甲
令人作嘔